［集中討論] 曼聯 vs 阿仙奴 12:30 AM

11月2日 00:30 開波

開定先

獌迷留名

倒數四個鐘

仲有三個鐘

重有兩個鐘

求link

正 又有麥龜

樓豬阿狗

無話支持邊隊 唔係呢兩隊球迷

今晚係「蘇狗」
定
「空難妓」

準備開波

Mike Dean

開波

即討都兩個

中游隊冇人睇